上環連儂牆俾人拆

［img]得兩位議員擋住

人十我人趕走左

俾